【牛市重臨，挾爆廢淡】夜期, ADR, 黑期, 美股, 歐股全面大爆升

牛一啦

同意

挾爆左我啦